留意到防暴一出 利物浦即刻入波

話無關係你都唔信啦